【FiveM宣傳】香港倫敦 - Roleplay | 倫敦及香港主題 | 純角色扮演，非生存

我們是《香港倫敦 - Roleplay》團隊，純角色扮演而並非生存，無經濟系統，無需要賺錢買車或武器，能夠滿足喜愛認真及真實角色扮演的你，務求建立一個平台予喜愛角色扮演的玩家。

本社區以香港和倫敦合併爲主題，遊戲的內容包括：載具、人物、武器、城市環境等會以英國倫敦爲主題，而角色扮演模式及制度主要會以香港爲基準，但亦會加插少量英國倫敦成分。由於倫敦與香港始終有別，因此會加入少許虛構內容以便結合兩地元素。

我們現正招募高質素而且有意投身角色扮演的人加入社區，有熱誠即可！救護員與消防員無需申請，任何人都可以救人！

如閣下喜歡工作賺錢買車或武器的生存類型伺服器，那麼本社區應該不適合你。

何謂「角色扮演 Roleplay」？
由於好似好多人唔係太知道純角色扮演係咩意思，等我解釋一下：
角色扮演即係任何人可以發揮創作力量同幻想，即興創作故事劇情，然後投入參與。
玩家可以自行製造案件，例如搶劫、非法賽車、毆鬥、工業意外、交通意外等。
然後亦可輸入指令 /999 回報事件，由其他玩家扮演警察、救護員或消防員前往處理事件。
請各位以盡可能最接近現實情況噉扮演。

Anyway, 唔知有冇人好想或者好鍾意玩啲自由度高嘅純角色扮演server，而唔係要不斷返工賺錢買車嘅server呢？香港人每日生存已經夠辛苦，返到屋企又要返工賺錢.... 我希望如果有人真係有興趣入嚟之前，諗清楚自己係咪真係鍾意或者想玩純角色扮演嘅server，因爲香港少人鍾意玩純RP，令到好多人入到嚟見到冇乜人覺得悶同冇目標就走，我希望喺呢度可以搵到啲崇英，又真心想玩純RP嘅人... 唔該曬

Btw, 我哋server成立冇幾耐，比較少人，而且Discord入面九成嘅人都唔會入server玩，不過小弟會長期online。

Discord群組：

自推

rp係得實況主先岩玩

外人入去9成9都只係想玩模組車同d mod

所以咪就係難搵

其實邊度會有話得實況主先啱玩，我相信係有人同樣搵緊啲純RP嘅server嘅....

自己1個玩你要演俾邊個睇

同埋睇左3個月RP live 見到班實況主俾各種on9規則限制住見到都覺得攰

遇到唔合理既事都要死忍唔發得火

根本唔係適合常人玩既模式 除左d mod之外真係無野吸引我

冇錯啊自己一個人當然冇得玩，所以咪喺度招人

呻完
祝你搵到同路人啦 我就返去同fd玩下賭場update算

再自推

未有時間玩 幫你推

thx